有冇人覺得旺角街市好嘈？

話說今日同老母買餸，火鍋店都要用用曬喇叭同咪宣傳